開始無乜風,有無手足過馬交推兩手？

順便call g